{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017850",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081439?place[place_type]=GID&place[gid]=1081439&place[latitude]=37.7461066623&place[longitude]=127.5171592181&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "품에 펜션"
    },
    "text": "加平ペンションはカップル、家族、団体を対象にサービスを提供するペンションです。 基準人数を超えた場合は、現地決済で追加料金を支払う必要があります。 12ヶ月未満の幼児は追加料金がなく、12ヶ月以上の幼児からは満4歳以上に対しては5千ウォンの追加料金があります。 必ず基準人数と超過人数を守らなければならず、最大人数を超える場合は入室を拒否される場合があり、予約金は払い戻しできません。 予約人数を追加または削減する場合は、事前にご連絡ください。 バーベキューのご利用は現地でお支払いいただき、炭とグリルを含めて2万5千ウォンをお支払いいただきます。 入室は午後3時からで、退室は午前11時までです。 早期入室の場合は、追加料金を支払う必要があります。 早期入室時間によって10時から12時までは2万ウォン、12時から2時までは1万ウォンの料金がかかります。 ボディソープ、シャンプー、コンディショナー、歯磨き粉、タオルは提供され、客室2室以上の団体は事前に協議してください。 ペットは入室できず、家族や恋人を除く2人以上の男女同室での宿泊は予約できません。 未成年者は保護者の同伴や許可なしには利用できません。 室内では禁煙で、指定された場所でのみ喫煙が可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は禁止されています。 夜11時以降は外部施設の使用を自制し、他の利用客に不便を与えないようにしなければなりません。 施設物や備品の滅失や毀損には賠償責任がありますので注意が必要です。 現在提供されているサービスはペンションで明示された条件に従って行われ、取引条件や利用及び払い戻しに関する義務と責任は販売者にあります。 ご利用時間はチェックインが午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。 それぞれの客室によって異なる人数を収容でき、マームエ(102号)、ソジュンヘ(103号)、プムエ(101号)、被定款(土屋)及び別荘(一軒家)があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "加平ペンションはどんな人々を対象にサービスを提供していますか？",
            "answer": "カップル、家族、団体を対象にサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合には、どうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合は、現地で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金について教えてください。",
            "answer": "12ヶ月未満の幼児は追加料金がなく、12ヶ月以上の幼児からは満4歳以上に対しては5千ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加または削減する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加または削減する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は現地でお支払いいただき、炭とグリルを含めて2万5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時からで、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "早期入室の場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "早期入室の場合は、追加料金を支払う必要があります。早期入室時間によって10時から12時までは2万ウォン、12時から2時までは1万ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客に提供されるアメニティは何ですか？",
            "answer": "ボディソープ、シャンプー、コンディショナー、歯磨き粉、タオルが提供されます。客室2室以上の団体は事前に協議してください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "2人以上の男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "家族や恋人を除く2人以上の男女同室での宿泊は予約できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴や許可なしには利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙はできますか？",
            "answer": "室内では禁煙で、指定された場所でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "夜遅くまで騒いでも大丈夫ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は禁止されています。夜11時以降は外部施設の使用を自制し、他の利用客に不便を与えないようにしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "施設物や備品の滅失や毀損についてどうなりますか？",
            "answer": "施設物や備品の滅失や毀損には賠償責任がありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "提供されるサービスはどのような条件で行われますか？",
            "answer": "提供されるサービスはペンションで明示された条件に従って行われ、取引条件や利用及び払い戻しに関する義務と責任は販売者にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ご利用時間はチェックインが午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "加平ペンションの客室には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "それぞれの客室によって異なる人数を収容でき、マームエ(102号)、ソジュンヘ(103号)、プムエ(101号)、被定款(土屋)及び別荘(一軒家)があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 604,
        "QA": 781
    }
}